Robynn & Kendy新歌《無敵》好好聽

Robynn & Kendy - 《無敵》 Law of Love MV

甚少聽佢地既歌，但係呢隻歌令我好有驚喜
張子堅編曲加埋兩女把聲好好聽，成首歌好舒服
聽埋佢地上一plug既歌，我覺得佢地今年轉路線行得幾好
暫時係我今年廣東歌top 1

Robynn & Kendy 其實唱得麻麻
係studio tune得好姐 ，編曲就真係ok既

Composed by Robynn Yip/Eric Kwok
Lyrics by 林寶/Robynn Yip
Arranged by Eric Kwok/Robynn & Kendy/張子堅
Piano by Robynn Yip/Eric Kwok
Electric Guitar by Kendy Suen
Drums by Tim Cheng
Additional Drum Sound by Eric Kwok
Bass by Chan Siu Kei
Synth & Midi by Eric Kwok/張子堅

你戴徽章 為立下勝仗
卻再次遭殃 躺下看月亮
人空歡喜一場 才明瞭裝不出堅強
或該一早相信 能爭的 非志向

我再不想 用盡力算帳
會再次開張 迎來對象到席上
人生這種沙場 無敵人這麼的誇張
如相戀出於愛 而失戀 非對向

誰都怕位置 走向後排
誰可以盡揭 一副好牌
也許要樂意 拍拍胸懷
勝利這斷崖 愛亦必須先攀過界

我看見你得獎 未妒忌或敬仰
再替你鼓掌 原來再未覺異樣
難得相識一場 同路人怎可不欣賞
無非都犧牲過 而得失 非對向

誰都怕位置 走向後排
誰可以盡揭 一副好牌
也許某日會 明白世界
It’s just about growing up
And learnin bout how to love
It’s just about growing up
And learnin bout how to love
勝利這斷崖 愛亦必須先攀過界

我試過悲傷 道路亦未轉向
但最後最緊張 尋回往日那月亮
而人生枉稱沙場 難敵誰初心的馨香
如果非出於愛 能得的 怎算獎

Cos’ you were just supposed to love
You were just supposed to love
It’s always been enough

r&k把聲好夾首歌
不過我好鍾意張子堅既編曲，好鍾意佢之前編既愛在旁若無人的太空，紙牌屋同心燒